訓得少五臟六腑好似拿埋一注

想嘔 好撚眼訓

見親戚真係好撚討厭
好彩我曉閪面

無人拜山 ？

唔洗上山拜嘅人好幸福
姐係你地

就係唔夠瞓一排所以就病

我明，依家去緊